86-87湖人 vs 95-96公牛，邊隊勁D？

公牛有 mj, pippen, rodman同埋kukoc
湖人就有abdul-jabbar, magic同埋 worthy
兩隊都應該係nba史上最勁的球隊之一

支持勇士

但勇士冇冠軍

18-19 湖人屌打以上兩隊

咖喱 k tom kd green?